@article{polyakov1988polyethilene,
  title={Полиэтилен высокого давления. Научно-технические основы промышленного синтеза},
  author={Поляков, А.В. and Дунтов, Ф.И. and Софиев, А.Э. and others},
  journal={Л.: Химия},
  year={1988},
	language={russian}
}

@article{raspopov2008sverkhmolekulyarny,
  title={Сверхвысокомолекулярный полиэтилен. Синтез и свойства},
  author={Распопов, Л.Н. and Белов, Г.П.},
  journal={Пластические массы},
  number={5},
  pages={13--19},
  year={2008},
  publisher={Общество с ограниченной ответственностью" Журнал" Пластические массы"},
	language={russian}
}

@article{ivanov2006mezhdunarodnye,
  author={Иванов, С.В.},
  journal={Международные новости мира пластмасс},
	number={1--2},
  pages={4--10},
  year={2006},
	language={russian}
}

@misc{poliamid,
  title = {ПОЛИЭТИЛЕН},
  howpublished = "URL: \url{http://www.poliamid.ru/polietilen}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@article{polymerbranch_journal,
	title={Сверхвысокомолекулярный полиэтилен},
  journal={Полимерные материалы},
  pages={18--21},
  year={2002},
	language={russian}
}

@misc{pvc_1,
  title = {Поливинилхлорид (ПВХ) в медицине},
  howpublished = "URL: \url{http://www.camelotplast.ru/info/pvh-v-medicine.php}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{pvc_2,
  title = {Поливинилхлорид},
  howpublished = "URL: \url{http://rus-polymer.ru/analitika/information-guide/polyvinylchloride.html}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{ptfe_1,
  title = {Экофлон},
  howpublished = "URL: \url{http://www.ecoflone.net/}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{pp_1,
  title = {Полипропилен (ПП) – справочник свойств и обзор сфер применения},
  howpublished = "URL: \url{https://plastinfo.ru/information/articles/618/}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{ps_1,
  title = {Применение листового полистирола в медицине},
  howpublished = "URL: \url{http://www.plastikp.ru/stati/?ELEMENT_ID=744}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{pmma_1,
  title = {Что такое полиметилакрилат и где его используют},
  howpublished = "URL: \url{https://polimerinfo.com/kompozitnye-materialy/polimetilmetakrilat-primenenie.html}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{pe,
  title = {Применение полиэтилена},
  howpublished = "URL: \url{http://www.interlens.ru/isp_LDPE.html}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@article{taguchi2011effect,
  title={Effect of buccal part designs of polyamide resin partial removable dental prosthesis on retentive force},
  author={Taguchi, Yumiko and Shimamura, Ichiro and Sakurai, Kaoru},
  journal={Journal of prosthodontic research},
  volume={55},
  number={1},
  pages={44--47},
  year={2011},
  publisher={Elsevier}
}

@misc{dueri2002integrated,
  title={Integrated extracorporeal blood oxygenator, pump and heat exchanger system},
  author={Dueri, Jean-Pierre and Jochim, Robert and Leynov, Alex},
  year={2002},
  publisher={Google Patents},
  note={US Patent 6,428,747}
}